我咁樣諗係咪好cheap

今日無聊睇返好多年前ex既fb,個陣佢都仲讀緊書
發覺佢依家大個出黎做野,巳經有車又自己出黎住,唔知買左定租,不過設計得好靚
問返佢D朋友先知佢依家出黎做野都做到高位,搵得都唔錯

好羨慕佢依家條仔,可以去到邊都有條女車佢,
仲要住咁靚既屋,有個搵得都多錢既女朋友

知道咁個陣就唔好飛左佢,唔係既話依家坐佢車既係我,住靚樓果個都係我

利申:自己仲租緊劏房

傻啦,唔甩左你佢邊有咁好成就

即係你對佢冇愛
淨係愛佢啲錢
放過條女把啦唔好害人

如果你果陣冇飛佢，佢依家咪陪你住緊劏房囉

就係因為佢飛咗你，唔好諗住返兜拖累人

個陣真係冇諗過佢會走到咁遠
明明以前仲係學生妹，讀書又hea
諗住佢同我一樣文員仔就算

以前同佢拍拖我都係割房仔，佢都冇介意過
今個月又洗大左，唔知夠唔夠錢交租
如果依家同佢一齊緊就好

個陣分手一年後我whatsapp搵過佢想八下佢近況，然後佢block左我

我hi左佢一句，都有同佢講話好掛住佢
之後佢就blcok我 ，點返？

同一樣，而家個女仔做，佢男朋友都揾得唔錯，平時見佢update ig生活都幾開心寫意。
登佢開心，我覺得放過人仲好，自己垃圾就無謂害人。

可能佢個陣仲細未出黎做野
覺得佢好冇見識開始同佢一齊好淡咪成日hea佢

抵死

呢D野好難講既。如果你冇飛佢，佢未必有今日既成就，或者有可能變得差，亦都有可能2個人一齊變好。所有野都係經歷，經歷會令人有所得著，佢依家變得好好，未係心入面祝福下人地囉

好唔甘心
明明我有機會可以分享到

好彩你當年飛左佢，你呢d咁廢既垃圾，正常女仔都唔會睇得上你，攬住你個件公主病極品過世啦

你同d垃圾港女一樣只係想收割人地嘅成果
但無諗過同人一齊去經歷/栽培
抵你有今日啦廢物寄生蟲 同你老婆個格一撚樣

人地諗點樣一齊上進
你就諗一齊做文員
不如你去做鴨啦

汽車台

男人老狗俾啲骨氣好唔好？

唔cheap
但注定廢